離職理由應該寫咩？

小型公司（得4個人）full-time員工同老闆因為內訌所以我都被連累搞到無左份工，下份工離職理由應該寫咩好？

End of Contract?

上司仆街 完

公司中肺炎死晒

你係辭職定俾人炒先
自己辭職咪寫personal

武漢肺炎

Personal

Company restructuring

自己走，如果問起咩私人原因係米應該要照直講公司內訌？

留名學野